大家係咪咁快就唔記得左琴日既血的教訓呀！係咪又要有一百幾十人比人拉呀！

屌你老母 散啦 目的達成 留係到比人又拉一百幾十個。要玩咪聽日再入去囉 今日係到磨天光 d人聽日又話累唔會出黎

散呀